韓國好波！守死德國！

韓國做到野！呢啲黑哨隊唔教訓唔得！

son

大韓

1比0

是這種

正義

2:0

應該係反韓班撚樣

德狗負皮 柒到 死翻去啦

德國空門

咩守死屌你 嬴你兩粒牙

Oppa好波!!

啱囉, 兩隊垃圾一齊躝返去啦

利申:

kpop > jpop

日本冇可能然到德國

南韓好波!!